馬明: 喂 你著左我對西瓜WO

閪安: 洗唔洗踢返比你?

差人先生 佢話告喎

唔好再攪咁多野

無呀
都話無囉

R痕姐

冇雞叫呀 冇夜總會呀 飲大兩杯? 我飲大兩杯都出去識R啦!

唔係咁開心下嘛

邊個叫我？

都紋晒身，大家都知咩事

冇開心

你唔係咁撚串呀

哈哈！

衰撚左仲咁撚串

R痕姐...

唔係咁開心呀？

唔開心

著紅鞋 知咩料啦

唔好節外生枝呀